跟本唔使晒時間討論22條包唔包中聯辦。

中聯辦有冇干預香港，你知，中共港共知，美國佬都知，唔通你講贏咗黑警會去中聯辦拉人？香港就擺明玩撚完，最主要就係等睇美國佬同國際有乜行動，香港死得嚟之餘都睇下對中共做到乜嘢傷害。